<resources>
    <string name="main_title"/>
    <string name="main_greeting" />
    <string name="start_gvl_button">Fotoüberweisung Starten</string>
    <string name="gini_capture_description">Gini Capture SDK</string>
    <string name="gini_pay_photopay_description">Gini Pay Photopay</string>
    <string name="gv_file_import_section_2_body"><![CDATA[Um die Datei an die Gini Fotoüberweisung App weiterzuleiten, verwenden Sie eine Funktion wie “Öffnen mit…”, “Datei senden…”, oder “Teilen”. Die “Teilen”-Funktion wird oft grafisch als drei Punkte, die mit zwei Linien verbunden sind, dargestellt.\n\nDiese Funktionen können üblicherweise entweder im Overflow-Menü (drei Punkte oben rechts) oder in einer Funktionsleiste am unteren App-Rand gefunden werden. In manchen Email-Apps wird die Funktion in der Nähe des PDF-Anhangs vor dem Öffnen der Datei angezeigt.]]></string>
    <string name="gv_file_import_section_3_title"><![CDATA[Wählen Sie die Gini Fotoüberweisung App als Ziel aus]]></string>
    <string name="gv_file_import_section_3_body"><![CDATA[Beim Aktivieren dieser Funktionen werden Apps angezeigt, an die eine PDF-Datei weitergeleitet werden kann. Bitte wählen Sie die Gini Fotoüberweisung App aus der Liste aus, um den Analyse- und Überweisungsprozess zu starten.]]></string>
    <string name="gv_file_import_section_3_body_2"><![CDATA[Bitte verwenden Sie die Option “NUR DIESMAL” um zu vermeiden, dass die Gini Fotoüberweisung App alle PDFs standardmäßig öffnet.]]></string>
    <string name="gv_file_import_section_3_clear_app_defaults_title">Einstellung für Standard-App löschen</string>
    <string name="gv_file_import_section_3_clear_app_defaults_body"><![CDATA[Wenn Sie merken, dass die Gini Fotoüberweisung App alle PDFs standardmäßig öffnet, müssen Sie die Einstellung “Standardmäßig öffnen” für die App zurücksetzen:\n\n1. Öffnen Sie die App “Einstellungen”.\n\n2. Tippen Sie auf “Apps & Benachrichtigungen.”\n\n3. Tippen Sie auf Gini Fotoüberweisung. Wenn Sie die App nicht sehen, tippen Sie zuerst auf “Alle Apps anzeigen” oder “App-Info”.\n\n4. Tippen Sie auf “Erweitert” > “Standardmäßig öffnen” > “Aktionen auf Standard zurücksetzen”. Wenn Sie die Option “Erweitert” nicht sehen, tippen Sie auf “Standardmäßig öffnen” > “Aktionen auf Standard zurücksetzen”.\n\nWenn Sie anschließend ein PDF öffnen, werden Sie wieder gefragt, welche App verwendet werden soll.]]></string>
</resources>

